誰又騎著那鹿車飛過

好快又聖誕啦，我想做一條幸福賓洲呀

我都係呀巴打
年年聖誕都自己過
我都想試下同女仔一齊過既感覺

早咗喎。。。 留番12月先唱啦